上水要人！上水要人！

聽日就係啦啦，唔撚理你撐唔撐連儂牆

總之聽日全部出黎上水，後日去沙田

今次運動唔係討論和理非定勇武叻啲，係要兩者結合去爭取五大訴求

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

7.13上水Telegram Channel:

7.14沙田Telegram Channel:

push

推

PUSH

幫手推！

嚟緊仲有好多主線支線任務要打，香港人唔可以散

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

收啦 分化撚

咪撚理佢地，繼續推多啲人出嚟

xx要人 for緊急事故ok？

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！